有無巴絲識人or自己確診武漢肺炎？

仆街政府d資料講到唔清唔楚
完全無撚用

有無巴絲可以詳細講下病徵?例如：
咳得幾密？扯氣大咳定喉嚨輕咳？
有無發燒？幾度？
呼吸有無痛？
四肢乏力維持幾耐？
喉嚨有無痛？

想知有冇人係隔離左
隔離營入邊既情況

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

學校停 康文設施都停
啲人就湧晒去唔停嘅中心
社區爆發岌岌可危

要求立即停止所有非緊急服務